英國政府建議身處緬甸的國民離開

去邊

梅根咁偉大 喊苦喊忽 幫下手啦8婆

依家緬甸進入戰亂狀態
難聽啲講句你行出街都有機會比流彈射中
最壞情況外國人會成為人質
去邊？ 自己諗啦你個腦生黎坐喺度㗎
生死關頭呀Ching

佢叫英國人番英國
唔關緬甸人事

緬甸軍真係好撚蠢，用實彈殺人
国際金融中心啲黑警就醒，掟人落樓就唔會變咗戰亂狀態

撤僑洗唔洗隔離

遲早香港都會變成咁

而家內戰味越來越重

而家兩邊都唔會退，班後生好大機會加入當地遊擊隊
當然，唔排除支那使橫手插手戰事
敘利亞就係有伊朗同俄狗干預

屌，睇見呢句好想喊